嘩屌你 車阿爭住幫獌狗解圍

今晚強隊全部失分

牙清又系度也文也武😑

嘻嘻

玩撚晒拉